平反一下 彈琴同踢波冇衝突 咪成日抽佢只識彈琴唔識踢波

原來咁多才多藝

認真
手勢唔錯
有運動才能對彈琴真係有幫助

可能係巴塞提供既興趣班來

樓主咸完未

附上樓主近照一張(會員限定，唔益cdrom)

樓主好可愛

樓上咪扯去第二到

主能夠，主能夠，我知牠能夠，
我知樓主能帶領我經過一切。

樓主x咗你親人？